中區警署巴打剛獲釋 !!!

今朝有兩位喺金鐘站嘅義士

剛獲釋嘅巴打話:

喺醫院驗傷冇紙

本身受害者
被屈話有機會被控非法毆鬥

第三個疑點為何出連登post 5 分鐘
就有個阿sir 畀個男仔報平安
直至30 鐘先釋放

如果一直唔出post 係咪唔放人?

連同今朝金鐘站被扣留嘅女仔
指被madam 羞辱
喺控制室原本坐變企

言語侮辱
話madam 係偽進
madam 答有degree
話個女仔大個讀唔成書

madan 話佢影相
聲稱要查佢電話
搶佢電話
睇佢嘅album

關於個女仔嘅報導

【要人!!!!!】中區警署要人 啲狗玩嘢 死都唔放人！

九龍灣多藍絲!!!
大家想去中區警署 定轉去九龍灣??

推

(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

下次聽到協助參與調查就咪撚理佢啦

一係拘捕一係放人

推

DLLM死黑警

經過左一下，本身想過嚟多謝你哋
但冇罩唔方便，
唔係叫你地散水但想比少少建議

1. 一齊沿路離開啦
啲狗有晒手套，一有機會實開你地波
冇鏡頭保護，有冇特別原因
我諗唔到點解你地要喺狗屋門口咁蝕桌

2. 叫今日參與過又入狗屋嘅手足，
搵個律師交代清楚自己講咗啲乜嘢，
Prepare for the worst

屌你老母死黑警